你哋覺唔覺批評暴力嘅聲音比想像中少...

點解會咁... 暴風雨前夕？

因為好多人支持

官逼民反

其實如果有留意，琴日有好多新account 先係批評勇武派既人。雖然我都唔明點解

今日番工，啲新移民阿姐都鬧林鄭。
最偏激都只係話後生仔比人利用

因為警察縮，無正面衝突，除外破壞，公眾無咩野可以屌。

612就算佢哋自己理虧（濫用催淚彈，開槍打頭，etc）但係都仲好努力製造譴責示威者嘅輿論。

但今日好似仲未有太多。

得香討同藍C page

係街聽到D師奶話掉毒粉好過份

同路人已經唔會再屌
對家點都會屌

Reddit 推Post

警察預知未來

是你教我們和平遊行是沒用

隔離枱兩個呀嬸話係政府比錢搵人扑玻璃嫁禍比d學生
都算有進步嫁喇

因為對家都無傷亡，傷既都係自己友多

傷過幾塊玻璃就暴力，我打爛隻玻璃杯咪變暴徒

我樓下班老嘢一早轉哂風向啦，屌林鄭垃圾將香港變大陸式人治，仲話班大學生為社會放棄自己將來

其實佢地都開始覺醒

已neutralized 老母

其實真係算比想像中小
預期會屌到痴撚哂線
而家個反應算比較平靜D已經
雖然屌既一定都有唔小,但真係無想像中咁多

阿伯都識講係林鄭唔回應

睇完你呢句我開始明，
其實會批評示威既都係同一班深藍。對於佢地，政府根本咩都唔洗搞佢地就自動會反。

另一方面，經過69,612,616 之後，會上街既都唔會再理個政府講d 乜。

唯一雙方都需要拉攏既就係所謂中間派。

但其實而家逐漸睇到林鄭回歸之後擺出黎既姿態似乎直頭放棄埋打輿論戰。諗住索性全力打橫黎。想玩強權統治。

一係尋晚直播示威者針對死物 唔係打人
cctvb仲報曬話示威者唔破壞圖書

如果尋晚直播既係示威者鬧警察老婆做雞 又對打
又會唔同感觀

二 係人數夠 畫面夠勁
人數少就好似小部分嘍囉搞破壞
人數多個畫面就變成萬眾一心 變成主流
幾時都話人數好重要 好影響感觀
所以就算立法會外既人去充人數都有用

三係成王敗寇
三同第二點都有關連，
二既畫面勁，令人感覺示威者打勝仗，
唔係失敗者，
而好多人從來係勝利球迷，
邊一方勁就反思果一方好似好有道理咁

四 係直播睇到曬警察忽然徹走，
連c9都知警察想引人衝入去

過去兩星期真係令到好多中/老年人覺醒左少少。

到今日你地都唔明

黑警有權，惡，藍絲廢老就支持黑警

假設希特拉到香港，有兵權，班廢老都會變哂支持希特拉，唔講道理咁屌鳩班黑警

你諗返，魚蛋單野，有幾多藍絲屌鬼？中立既人屌鬼？

屌得一定少過屌雨傘

因為兩個字，好簡單！惡！

重點唔係批抨暴力既聲音

反而係支持 理解 既民意多左好多

講少左一點

勝利球迷 都係一個好大既重點

係咁影響啲同事
狂ig fb share啲文出黎
今朝個廢中同事終於睇到我share之後又跟住做
我相信每人做少少野 真係有影響力
至少佢唔好加把口diu埋一份